爆冷夜我共你輸錢 輸淨幾百蚊

在馬會漫步 嘗輸錢的味道 彷似是 球斬不出角度